林鄭真係

佢做咁多on9野 佢仲有面住係香港
仲夠膽攞糧wo 覺唔覺得好浪費納稅人啲錢？
我寧願用呢筆錢去拯救的貧困家庭 貓貓狗狗
都好過比佢
究竟佢哋比左幾多錢你去出賣尊嚴？
條例通過左你係咪去北京當官呀？
明日大愚己經夠你名留青屎 再黎多個逃犯條例
你住香港你真係唔好出門口
呢個地方除左港共冇人鐘意你